當年其實我係反對魚蛋革命

果陣我係反對的
當時我有個美國仔frd,佢係100%認同梁天崎佢地，手無寸鐵既人民只有透過勇武抗爭，先可以喚起國際既關注。但果陣我依然唔認同佢。。
但到左今日，我終於認同果個美國frd既所講

衝既人唔係鬼，適當時候係一定要衝

和理非同勇武今次都成熟左好多，知道咩時間大家做咩野
首先9/6 百萬人上街，勇武一直都冇出手。直到林鄭回應，可惜林鄭繼續唔理
到12/6 夾百萬民意出擊，真正出師有名，當日勇武衝既時候幾乎全場支持，後面一堆和理非雖然唔會衝，但係竟然有出聲打氣。

堅持和理非同係咪都衝都係失敗，兩者相輔相乘，先發揮到最大作用

Same 多次和平抗爭失敗之後帶領勇武抗爭嘅堀起

魚蛋個陣個立論其實唔掂, 小販無牌,其實有好多人都唔like
但今次呢個有目標團結曬所有香港人, 先真係叫做抗爭

魚蛋最慘係你諗住幫嗰班小販其實都唔支持
612完全唔同

好同意第一句
所有人都成熟左 學生亦都比當年嘅我地更出色
不思長進嘅只係得政府同班狗

只可以講天琦走得太前..

其實長遠來講香港都係要獨立先有出路

希望香港人要明白

當年係警察挑起事端

見到成個政府由上而下都咁腐敗，三權有兩權一早收左皮，連司法都已經便支那腐蝕緊
港獨根本唯一出路

上次最錯係出師無名所以俾人唾棄啫

梁天琦係香港民主運動的先驅， 睇得出佢有膽色， 政治智慧同才能， 可惜人生的黃金時間坐政治監， 香港浪費左一個人才

佢出番黎仲有出路的，似司徒華咁統籌本土派

但係問題係港共同中共班冚家剷未必會放過佢

美國幾時有老點過香港？？